{"\u0428\u043a\u043e\u043b\u0430": [{"question": "\u042f \u0441 \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0434\u0440\u0443\u0436\u0443. \u041d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u043a\u0435 \u0432\u0441\u0451 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0436\u0443. \u0421\u043b\u0435\u0434\u0438\u0448\u044c \u0437\u0430 \u043c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u044b \u0431\u0435\u0437 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0417\u043d\u0430\u0435\u0448\u044c, \u043a\u0442\u043e \u044f?", "answer": "\u0423\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430"}, {"question": "\u0412 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0440\u0442\u0444\u0435\u043b\u0435 \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u043a\u0430, \u0410 \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u043a\u0430 \u2014 \u0437\u0430\u0433\u0430\u0434\u043a\u0430. \u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442 \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0443 \u0432 \u043d\u0435\u0451 \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u043a, \u0410 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u043e\u043c \u043c\u0430\u043c\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0436\u0435\u0442\u2026", "answer": "\u0414\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u043a"}, {"question": "\u042f \u0441\u0430\u043c\u0430 \u043f\u0440\u044f\u043c\u0430\u044f. \u0420\u0438\u0441\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0430\u043c \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430\u044e. \u0427\u0442\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u0442\u044b \u0431\u0435\u0437 \u043c\u0435\u043d\u044f \u041d\u0430\u0447\u0435\u0440\u0442\u0438\u0442\u044c \u0441\u0443\u043c\u0435\u0439-\u043a\u0430. \u0423\u0433\u0430\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435-\u043a\u0430, \u0440\u0435\u0431\u044f\u0442\u0430, \u041a\u0442\u043e \u0436\u0435 \u044f?", "answer": "\u041b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043a\u0430"}, {"question": "\u041e\u0441\u0442\u0440\u044b\u043c \u043a\u043b\u044e\u0432\u0438\u043a\u043e\u043c, \u043a\u0430\u043a \u043f\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430, \u0412\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0440\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u043a\u0435. \u0418 \u0432 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0439 \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u043a\u0435 \u0414\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u044b\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u043e\u0447\u043a\u0438 \u0433\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438.", "answer": "\u0420\u0443\u0447\u043a\u0430"}], "\u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430": [{"question": "\u0412\u043e\u0442 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0448\u0438, \u043a\u0430\u043a \u043d\u0430 \u0440\u043e\u044f\u043b\u0435, \u041d\u043e \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0438\u0433\u0440\u0430\u043b\u0438, \u0427\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0435\u0441\u043d\u044f \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043d\u0435\u043f\u043b\u043e\u0445\u0430 \u0420\u0430\u0441\u0442\u044f\u0433\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430\u0434\u043e \u043c\u0435\u0445\u0430.", "answer": "\u0410\u043a\u043a\u043e\u0440\u0434\u0435\u043e\u043d"}, {"question": "\u0412 \u0440\u0443\u043a\u0438 \u0442\u044b \u0435\u0451 \u0432\u043e\u0437\u044c\u043c\u0435\u0448\u044c, \u0422\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u044f\u043d\u0435\u0448\u044c, \u0442\u043e \u0441\u043e\u0436\u043c\u0451\u0448\u044c! \u0417\u0432\u043e\u043d\u043a\u0430\u044f, \u043d\u0430\u0440\u044f\u0434\u043d\u0430\u044f, \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0430\u044f, \u0434\u0432\u0443\u0445\u0440\u044f\u0434\u043d\u0430\u044f. \u0417\u0430\u0438\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442, \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0442\u0440\u043e\u043d\u044c, \u041a\u0430\u043a \u0437\u043e\u0432\u0443\u0442 \u0435\u0451?", "answer": "\u0413\u0430\u0440\u043c\u043e\u043d\u044c"}, {"question": "\u041e\u043d \u043d\u0430 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442, \u041d\u0435\u0436\u043d\u044b\u043c \u0437\u0432\u0443\u043a\u043e\u043c \u043e\u0434\u0430\u0440\u0438\u0442. \u0412 \u0434\u0436\u0430\u0437\u0435 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u043e\u043d, \u0421\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u0438\u0441\u0442\u044b\u0439\u2026", "answer": "\u0421\u0430\u043a\u0441\u043e\u0444\u043e\u043d"}, {"question": "\u041a\u0430\u043a \u0431\u0443\u0434\u0442\u043e \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0435\u043b\u0430, \u0418 \u0432 \u0437\u0430\u043b\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u0435\u043b\u043e. \u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u0437\u0438\u0442 \u043c\u0435\u043b\u043e\u0434\u0438\u044f \u0442\u0430\u043a \u0433\u0438\u0431\u043a\u043e. \u0417\u0430\u0442\u0438\u0445\u043b\u043e \u0432\u0441\u0451: \u0438\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442\u2026", "answer": "\u0421\u043a\u0440\u0438\u043f\u043a\u0430"}], "\u0421\u043f\u043e\u0440\u0442": [{"question": "\u0412\u043e\u0442 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0437\u044c\u044f, \u0441\u043f\u0438\u043d\u043a\u0430, \u043f\u043b\u0430\u043d\u043a\u0438 \u2014 \u0410 \u0432\u0441\u0451 \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u044d\u0442\u043e \u2014 \u2026", "answer": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0438"}, {"question": "\u041a\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044c\u0434\u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0434\u043e\u0433\u043e\u043d\u0438\u0442? \u041c\u044b \u0431\u0435\u0436\u0438\u043c \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u043d\u043a\u0438. \u0410 \u043d\u0435\u0441\u0443\u0442 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0438, \u0410 \u0431\u043b\u0435\u0441\u0442\u044f\u0449\u0438\u0435\u2026", "answer": "\u041a\u043e\u043d\u044c\u043a\u0438"}, {"question": "\u041a\u043e\u043b\u044c \u043a\u0440\u0435\u043f\u043a\u043e \u0434\u0440\u0443\u0436\u0438\u0448\u044c \u0442\u044b \u0441\u043e \u043c\u043d\u043e\u0439, \u041d\u0430\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432 \u0432 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430\u0445, \u0422\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0448\u044c \u0432 \u0445\u043e\u043b\u043e\u0434, \u0432 \u0434\u043e\u0436\u0434\u044c \u0438 \u0437\u043d\u043e\u0439 \u0412\u044b\u043d\u043e\u0441\u043b\u0438\u0432\u044b\u043c \u0438 \u043b\u043e\u0432\u043a\u0438\u043c.", "answer": "\u0421\u043f\u043e\u0440\u0442"}, {"question": "\u041f\u043e \u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u0430\u043c \u0431\u044c\u0435\u0442 \u043b\u043e\u0432\u043a\u0430\u0447, \u041f\u043b\u0430\u0432\u0430\u044f, \u0431\u0440\u043e\u0441\u0430\u0435\u0442 \u043c\u044f\u0447. \u0410 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u0437\u0434\u0435\u0441\u044c \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u0430, \u0417\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442, \u044d\u0442\u043e\u2026", "answer": "\u0412\u0430\u0442\u0435\u0440\u043f\u043e\u043b\u043e"}], "\u0414\u0435\u0440\u0435\u0432\u044c\u044f": [{"question": "\u0411\u0435\u043b\u044b\u0435 \u043e\u0432\u0435\u0447\u043a\u0438 \u0431\u0435\u0433\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e \u0441\u0432\u0435\u0447\u043a\u0435.", "answer": "\u0412\u0435\u0440\u0431\u0430"}, {"question": "\u0414\u043e\u043c \u0441\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442, \u041e\u043d \u0440\u0435\u0437\u043d\u043e\u044e \u043a\u0440\u044b\u0448\u0435\u0439 \u043a\u0440\u044b\u0442. \u0417\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438 \u0432 \u0437\u0435\u043b\u0451\u043d\u044b\u0439 \u0434\u043e\u043c, \u0427\u0443\u0434\u0435\u0441\u0430 \u0443\u0432\u0438\u0434\u0438\u0448\u044c \u0432 \u043d\u0451\u043c.", "answer": "\u041b\u0435\u0441"}, {"question": "\u0411\u0435\u043b\u043e\u0441\u0442\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0430\u0432\u0438\u0446\u044b \u0414\u0440\u0443\u0436\u043d\u043e \u0432\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0443 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u043a\u0438, \u041a\u043d\u0438\u0437\u0443 \u0432\u0435\u0442\u043e\u0447\u043a\u0438 \u0441\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f, \u0410 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445 \u0441\u0435\u0440\u0451\u0436\u043a\u0438.", "answer": "\u0411\u0435\u0440\u0451\u0437\u044b"}, {"question": "\u0412 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0431\u043e\u043a \u0411\u0440\u043e\u043d\u0437\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0421\u043f\u0440\u044f\u0442\u0430\u043d \u043c\u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0443\u0431\u043e\u043a \u0411\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0433\u043e \u043b\u0435\u0442\u0430.", "answer": "\u0416\u0451\u043b\u0443\u0434\u044c"}], "\u0426\u0432\u0435\u0442\u044b": [{"question": "\u042f \u043a\u0430\u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430 \u0438 \u043d\u0435\u0436\u043d\u0430, \u041a \u043b\u044e\u0431\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430. \u041c\u043e\u0433\u0443 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0431\u0435\u043b\u043e\u0439, \u0436\u0435\u043b\u0442\u043e\u0439, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0439, \u041d\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u044e\u0441\u044c \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0439!", "answer": "\u0420\u043e\u0437\u0430"}, {"question": "\u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0435 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u0447\u043a\u0438 \u0420\u0430\u0441\u0446\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0432 \u0441\u0430\u0434\u0443, \u0417\u0430\u043f\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0438 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043a\u0430\u043c\u0438, \u0410 \u043e\u0441\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0441\u0443.", "answer": "\u0410\u0441\u0442\u0440\u044b"}, {"question": "\u041a\u043e\u043b\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0435 \u0440\u043e\u0436\u044c. \u0422\u0430\u043c, \u0432\u043e \u0440\u0436\u0438, \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u0448\u044c. \u042f\u0440\u043a\u043e-\u0441\u0438\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u043f\u0443\u0448\u0438\u0441\u0442\u044b\u0439, \u0422\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0436\u0430\u043b\u044c, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438\u0441\u0442\u044b\u0439.", "answer": "\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u0435\u043a"}, {"question": "\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0439 \u0417\u0430 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e \u0441\u0442\u0430\u043b \u0441\u0435\u0434\u043e\u0439, \u0410 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0447\u043a\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0434\u0432\u0430 \u041e\u0431\u043b\u044b\u0441\u0435\u043b\u0430 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430. \u0421\u043f\u0440\u044f\u0447\u0443-\u043a\u0430 \u0432 \u043a\u0430\u0440\u043c\u0430\u043d\u0447\u0438\u043a \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439\u2026", "answer": "\u041e\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u0447\u0438\u043a"}, {"question": "\u0416\u0451\u043b\u0442\u044b\u0435, \u043f\u0443\u0448\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435 \u0428\u0430\u0440\u0438\u043a\u0438 \u0434\u0443\u0448\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435. \u0418\u0445 \u0443\u043a\u0440\u043e\u0435\u0442 \u043e\u0442 \u043c\u043e\u0440\u043e\u0437\u0430 \u0412 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0432\u0435\u0442\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445\u2026", "answer": "\u041c\u0438\u043c\u043e\u0437\u0430"}], "\u041f\u0440\u0438\u0446\u044b": [{"question": "\u0428\u0430\u043f\u043e\u0447\u043a\u0430 \u0430\u043b\u0430\u044f, \u0416\u0438\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u043d\u0435\u0442\u043a\u0430\u043d\u0430\u044f, \u041a\u0430\u0444\u0442\u0430\u043d\u0447\u0438\u043a \u0440\u044f\u0431\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439.", "answer": "\u041a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0430"}, {"question": "\u0421\u0438\u0434\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435, \u043a\u0440\u0438\u0447\u0430\u043b, \u0410 \u043a\u0430\u043a \u0432\u0441\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c, \u0437\u0430\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043b.", "answer": "\u041f\u0435\u0442\u0443\u0445"}, {"question": "\u0425\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430\u0434\u0443\u0432\u0430\u044e\u0447\u0438\u0441\u044c.", "answer": "\u0418\u043d\u0434\u044e\u043a"}, {"question": "\u041a\u0432\u043e\u0445\u0447\u0435\u0442, \u043a\u0432\u043e\u0445\u0447\u0435\u0442, \u0414\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0441\u043e\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442, \u0412\u0441\u0435\u0445 \u043f\u043e\u0434 \u043a\u0440\u044b\u043b\u044c\u044f \u043f\u043e\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u0442.", "answer": "\u041a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0430"}], "\u0416\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435": [{"question": "\u041d\u0435 \u043f\u0430\u0445\u0430\u0440\u044c, \u043d\u0435 \u0441\u0442\u043e\u043b\u044f\u0440, \u041d\u0435 \u043a\u0443\u0437\u043d\u0435\u0446, \u043d\u0435 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a, \u0410 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u043b\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a.", "answer": "\u041a\u043e\u043d\u044c"}, {"question": "\u0416\u0438\u0432\u0451\u0442 \u043e\u043d\u0430 \u0443 \u043d\u0430\u0441 \u0432 \u0445\u043b\u0435\u0432\u0443, \u0416\u0443\u0451\u0442 \u0438 \u0441\u0435\u043d\u043e, \u0438 \u0442\u0440\u0430\u0432\u0443, \u0418 \u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u043e \u043f\u043e\u043f\u0438\u0442\u044c \u0434\u0430\u0451\u0442. \u0422\u0430\u043a \u043a\u0442\u043e \u0435\u0451 \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0451\u0442?", "answer": "\u041a\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430"}, {"question": "\u0411\u0435\u0437 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u0430\u043b\u0441\u044f \u0418 \u0443\u043c\u044b\u043b\u0441\u044f \u0431\u0435\u0437 \u0432\u043e\u0434\u044b, \u0412 \u043a\u0440\u0435\u0441\u043b\u043e \u043c\u044f\u0433\u043a\u043e\u0435 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043b\u0441\u044f \u0418 \u0437\u0430\u043f\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0435 \u043b\u0430\u0434\u044b.", "answer": "\u041a\u043e\u0442"}, {"question": "\u0413\u0440\u0435\u0431\u0435\u0448\u043e\u043a \u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439, \u041a\u0430\u0444\u0442\u0430\u043d\u0447\u0438\u043a \u0440\u044f\u0431\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439, \u0414\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u044f \u0431\u043e\u0440\u043e\u0434\u043a\u0430, \u0412\u0430\u0436\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u043a\u0430. \u0420\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0432\u0441\u0442\u0430\u0451\u0442, \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0438\u0441\u0442\u043e \u043f\u043e\u0451\u0442.", "answer": "\u041f\u0435\u0442\u0443\u0445"}], "\u0420\u044b\u0431\u044b": [{"question": "\u041e\u0434\u0435\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430\u0440\u044f\u0434\u043d\u043e, \u041f\u043e\u0433\u043b\u044f\u0434\u0435\u0442\u044c \u043d\u0430 \u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e: \u041e\u0434\u043d\u043e\u0442\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435, \u0440\u044f\u0431\u044b\u0435, \u0416\u0451\u043b\u0442\u044b\u0435 \u0438 \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u044b\u0435 \u041d\u0435\u043a\u0430\u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u044b\u0435 \u0440\u044b\u0431\u0451\u0448\u043a\u0438 \u0412\u0441\u0435\u043c \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u044b\u0435\u2026", "answer": "\u0413\u0443\u043f\u0451\u0448\u043a\u0438"}, {"question": "\u0420\u044b\u0431\u043a\u0430 \u044d\u0442\u0430 \u043a\u0430\u043a \u043b\u0443\u043d\u0430 \u0421\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043d\u0430, \u041e\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438\u0432\u0430 \u041f\u043b\u0430\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0435\u0442\u043e\u0440\u043e\u043f\u043b\u0438\u0432\u043e.", "answer": "\u0421\u043a\u0430\u043b\u044f\u0440\u0438\u044f"}, {"question": "\u041e\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043c \u0434\u043d\u0435 \u0436\u0438\u0432\u0451\u0442, \u0423 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0443\u0441\u0430\u0442\u044b\u0439 \u0440\u043e\u0442. \u0412\u0441\u0451, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0432\u0435\u0440\u0445\u0443 \u0443\u043f\u0430\u0434\u0451\u0442, \u0410\u043a\u043a\u0443\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u0431\u0435\u0440\u0451\u0442. \u041d\u0430 \u043d\u043e\u0447\u044c \u0441\u043f\u0430\u0442\u044c \u0443\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u0434\u043e\u043c\u0438\u043a, \u0420\u044b\u0431\u043a\u0443 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u2026", "answer": "\u0421\u043e\u043c\u0438\u043a"}, {"question": "\u0412\u0441\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u044c\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442, \u041a \u043d\u0430\u043c \u0438\u0437 \u0441\u043a\u0430\u0437\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043f\u043b\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0420\u044b\u0431\u043a\u0430 \u0440\u043e\u0434\u043e\u043c \u0438\u0437 \u041a\u0438\u0442\u0430\u044f. \u0423\u0433\u0430\u0434\u0430\u043b\u0438?", "answer": "\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u0430\u044f"}], "\u041a\u0443\u0445\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u044b": [{"question": "\u0421\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u044f\u0447\u043e\u043a, \u041f\u043e\u0434\u0431\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0432\u0448\u0438 \u0431\u043e\u0447\u043e\u043a, \u0428\u0438\u043f\u0438\u0442 \u0438 \u043a\u0438\u043f\u0438\u0442, \u0412\u0441\u0435\u043c \u0447\u0430\u0439 \u043f\u0438\u0442\u044c \u0432\u0435\u043b\u0438\u0442.", "answer": "\u0421\u0430\u043c\u043e\u0432\u0430\u0440"}, {"question": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u044f \u043f\u0443\u0441\u0442\u0430 \u0431\u044b\u0432\u0430\u044e, \u041f\u0440\u043e \u0441\u0435\u0431\u044f \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0431\u044b\u0432\u0430\u044e, \u041d\u043e \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435\u0441\u0443 \u0435\u0434\u0443, \u041c\u0438\u043c\u043e \u0440\u0442\u0430 \u044f \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0439\u0434\u0443.", "answer": "\u041b\u043e\u0436\u043a\u0430"}, {"question": "\u0412\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442 \u043d\u0430\u0448 \u043d\u0435 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u044e\u043d\u044b\u0439, \u0411\u044b\u043b\u0438 \u0431\u0430\u0431\u0443\u0448\u043a\u0438 \u0447\u0443\u0433\u0443\u043d\u043d\u044b, \u0410 \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u043c\u044b \u0438\u0437 \u0442\u0435\u0444\u043b\u043e\u043d\u0430, \u0420\u0443\u0447\u043a\u0438 \u2014 \u0438\u0437 \u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u043c\u0430\u0441\u0441\u044b. \u041f\u043e\u0434\u043e\u0433\u0440\u0435\u0435\u043c \u043c\u0430\u043a\u0430\u0440\u043e\u043d\u044b \u0418 \u043f\u043e\u0434\u0436\u0430\u0440\u0438\u043c \u043c\u044f\u0441\u043e.", "answer": "\u0421\u043a\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0434\u043a\u0438"}, {"question": "\u0415\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0443\u043f \u0432 \u043e\u0431\u0435\u0434, \u0427\u0430\u0439\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u044e \u0434\u0435\u0441\u0435\u0440\u0442, \u0414\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043c\u043d\u0435 \u0435\u0449\u0451 \u043d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0436\u043a\u043e, \u0413\u0434\u0435 \u043c\u043e\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f\u2026", "answer": "\u041b\u043e\u0436\u043a\u0430"}]}
